%*******************************************************************************
% Główny dokument - tutaj definiowany jest główny szablon całej pracy
%*******************************************************************************

%===============================================================================
% plik stylu

\input{lib//style.tex}			% dołączanie plików stylu

\begin{document}

%===============================================================================
% Front

\frontmatter

\input{lib//front.tex}			% definicja strony tytułowej

%===============================================================================
% Rozdziały - dla porządku pliki dla każdego z rozdziałów znajdują się w oddzielnych katalogach

\mainmatter

\input{Rozdzial01//Rozdzial01.tex}		% rozdział 1 (wstęp)
\input{Rozdzial02//Rozdzial02.tex}		% rozdział 2
\input{Rozdzial03//Rozdzial03.tex}		% rozdział 3
\input{Rozdzial04//Rozdzial04.tex}		% rozdział 4
\input{Rozdzial05//Rozdzial05.tex}		% rozdział 5 (zakończenie)

% itd...

%===============================================================================
% Dodatki

%\appendix

%\input{Dodatki//Dodatki.tex}			% dodatki do pracy: wzory, obliczenia etc.

%===============================================================================
% Literatura

\backmatter

\input{lib//bibl.tex}							% bibliografia

%===============================================================================
% Koniec

\input{lib//back.tex}

\end{document}

%===============================================================================
